獌狗娛樂係睇波，我娛樂係睇獌狗睇波

睇住班傻撚喺度屌普巴加多腳真係好笑

2017主場最後一擊

普巴呢啲世界級既喜劇演員